做黃絲真係辛鳩苦，下下都要搵證據證明自己冇錯

屌你老母啲藍絲求撚其打段野加張九唔撚搭八嘅圖就可以屈鳩你
黃絲就要辛鳩苦咁狂搵原片,原圖,專家做證明藍絲係做假

其實大家條底線可唔可以係咁二set返低些小，文宣內容加少少老屈野落去我覺得都不為過，對家都玩撚到咁盡，我地仲要係到堅守啲所謂乜撚野原則底線做乜鳩

其實真係抵班藍絲咁撚串，人地啲信念真係硬撚過鐵柱，屌你老味就算黑警殺鳩哂啲黃絲佢地都唔會割席唔會有底線，黃絲就仲要係到分級數，做任何野都要照顧哂所有人嘅接受程度，哇我屌仲難夾過夾band

各位接受程度高嘅抗爭者多啲嘗試下向身邊接受程度低嘅淺黃宣揚下深黃嘅思想

文宣圖/影片我覺得唔可以再停留喺解釋事實/陳述事件嘅級別，可否試下整一啲強迫淺黃思想升lv嘅文宣餵落佢地把口(唔識形容希望有人明)，等全部黃絲都可以思想同步

推

你同佢鬥潑黑水冇意義，到時成個場都黑敵我不分你覺得邊個死先

我明
其實我嘅重點係最尾一段，
改變下文宣方向迫淺黃思想升級，唔好淨係停留喺解釋事件嘅級別，
咁樣先可以團結過藍絲

同意，為了真相好忙碌

問題係你一落到去同佢同一層次
你同果堆人有咩分別
唔好學柴玲

正如賣廣告 sell 你嘢，
一定係刺激你想買嘢嘅 desire，
emotion-based

從來唔會講道理講 logic，
因為一講，要用你錢，你點會捨得買？

唉其實好撚矛盾

唔通對住極權就只有捱打有冇方法可以拎返主動攻勢

btw我排序有啲唔好
其實我想講嘅重點係最尾個段，中間講鬥潑黑水我都覺得有啲難嘅

廢青，未識搵錢，讀屎片。
飛機師教師出埋黎俾人拉，就話抵死，誤人子弟。

所以我buy焦土論，有班人係唔見棺材唔流眼淚

試下倒轉黎諗
唔係要將人由藍變黃
係令藍果邊收下把聲就得

因為你講道理
佢地唔講

暴政能夠持續嘅其中一個要素

唔太同意 我覺得唔應該俾對方同化
與怪獸搏鬥的時候，要小心自己也變成怪獸。 當你凝視深淵的時候，深淵也在凝視你
希望手足勿忘初衷

心聲

知唔知點解？因為佢地係政府，唔撚洗理民意呀，到你唔洗民意都打得贏佢咪咩都唔洗理囉

經過依兩個月我覺得自己知識增進左好多
因為樣樣野都要fact check

所以我贊成文宣組唔洗講真話
例如依家發現警察有臥底扮示威者
有文宣就唔理三七廿一
話611以來都係警察扮示威者帶頭

有冇方法係砌撚到要佢地搵返證據證明佢地嘅野
而家根本係單方面捱打

重點係搵到證據班友都唔會睇唔會信
咁不如慳返啲力去做其他文宣

同意 藍絲page大部分都係fake news 老作 抹黑同嫁禍 真係令唔少中立同淺藍歸邊

同意。
我追求嘅係公義。

但亦有個講法係 貪官奸，清官要比貪官更奸

真係好撚辛苦，不斷單方面捱打但我地又唔可以用佢地嘅手段

唔夠完美 可以改善

因為有部分人士好驚失民意無光環

同意

一早就要學藍絲鬥屈啦，連文宣都要有潔癖

完全讚成無賴文宣 不分不割應該包埋。總之唔好太易被拆穿就ok

宜家我地就係為左正義忙

削弱藍媒公信力即可治本